要求成立獨立調查會查港鐵，特別東鐵線

屌你老母一年 delay 過百次，早排黃心穎出軌，之後大學出軌，今日又紅磡出軌。一年出三次，有冇咁勁？

東鐵壞咗你搭咩車返學

唔返

你住樂富返速大咁近 咩車都去到啦

勿起底